2772 中梁控股

完全無人提

無人提先係掙錢機會

無人提應該係好現像

881個陸叔成日有意無意提佢

呢隻可能係妖股

見得個中字都收得皮

飲啤酒好過

中煙

中煙點睇

樓主抽左幾多

睇新聞隻股攞黎還債 巴打小心為妙

CASH抽左幾手ONLY

集資中有30%係還債

但保薦人係建銀
專推房地產股，之前推過3隻 3隻都ok

60%要黎起樓 30%還債

正野黎 港版茅台
唔好話我唔益巴打
有哂風 會炒得好癲

屌你咪引人落踏啦

中梁唔係中煙

新股炒唔炒得起基本上同基本面都無咩關係
依排有個中字都起飛

中梁肉食倍倍聲咁升，你諗你

屌 有咩關係

仆街 抽幾多中幾多

抽2手中2手

抽3中3係咪無人抽

超額1.01倍

10萬股樓下都100%中
好撚在無孖

俾番d錢我

仆街全中

屌那星退錢啊

下次見到個中字都唔抽lu一開市放左佢輸少少算

暗盤蝕放左

中左七手

唔係升緊咩？？？

加倉

咁有信心？

我都抽左幾手，唔知放唔放好

屌5.8就放左

隻野ok喎，似自己友圍哂？
做到啱啱好足額

5.7 手續費打和走

內房股有運行

連登仔放晒既時候就係大升既時候

利申：5.96 高追左10手

5手IPO留黎俾個孫

free fall

咪呀拿

仆街 6蚊入左

大家唔好再推post靜靜地贏錢

中左廿幾手
6.05 先沽8手

一早放哂啦呢隻垃圾股琴日夠膽死跌到5.8, 有$10 先入番都未遲

有你依句就知唔放得

信心！

gogogo

慢慢升

今日高位，明日低位

Ching 識野

果陣正榮兩日執40%

唔放！

忠良控股

知錯喇, 可唔可以落番$5.55 俾我all in

聽日直上10蚊
知錯都無用 過定數 聽朝不問價追啦

聽日仲升點敢買呀 回下先啦

同期ipo根本得佢最搶眼， 加上佢ipo個上市價其實比其他同業內房平，5.55真係好底買。 依家加上百威D錢回流，如果大戶想炒高佢，過幾日10蚊真係有機會。

上望55.5ok?

保持梁心 is ok

靜靜咁贏啦

好嗎？

10蚊應該冇問題

又開車了